笑波子俾人拉去坐監既人聽住

有返啲良知，了解下件事，唔好俾大陸婆得逞，搞到波子要俾漁護署拉！

轉載鄺仔
《守護貓店長》鄺俊宇
一名內地婦人帶同五歲兒子到觀塘一藥房購物，數小時後折返，聲稱其小孩遭該藥房的貓店長「波子」抓傷，有一處5mm的傷口，店員雖表示願負責小孩往隔鄰醫務所處理傷口的醫療費，但遭該名內地婦拒絕，並聲言不能就此作罷並要「唔可以就咁算」、「搞大佢」，一定要報警和召集政府所有部門來處理，其後警方及救護員到場按程序處理好後收隊。豈料該名內地婦於翌日帶同漁護署職員再到藥房，粗暴要求漁護署採取行動捉貓，惟因貓店長「波子」於前一天受驚過度而留在家中，沒有帶回鋪內，故漁護署職留下信函，擬「預約拘捕」貓店長。
我昨天到藥房了解事件，安達邨不少街坊知悉事件後，均到來聲援貓店長，此事實在荒謬，街坊們均相當擔心波子。今天（9／10）是漁護署本來會「預約拘捕」的日子，至今未見署方踪影，我們已去信漁護署署長，要求跟進事件有否涉及濫告。另邊廂，無獨有偶，波子於事發後始抱恙，店員已帶牠就醫。
知道不少朋友都相當擔心波子的情況，我們正跟進中，如果你想替貓店長「波子」打氣，可參與以下聯署，我們會把聯署交給漁護署，要求署方停止對「波子」無理的拘捕行動。
另外，若有打氣的訊息可在此Post留言，我們會轉達予貓店長「波子」的主人，在此感激不少街坊齊聲守護，我們盼「波子」盡快復職，繼續履行貓店長的職務。
「要求漁護署方撤銷『拘捕』貓店長波子」聯署行動：

再一次，感謝守護貓店長的每位熱心人。

心諗笑波子衰乜坐監
btw屌你老母大陸狗

仲等我滿心歡喜入黎睇

喵喵好慘慘豬

正常香港人點會幫隻蝗講說話
笑貓果班係咩人心照啦

講真如果隻貓真係抓傷左個蝗蟲仔
隻癲雞帶人黎捉貓都不為過
不過單野無前傳
我睇死個細佬
肯定唔知做左啲乜搞鳩隻貓
藥房應該有老閉睇清成件事到底點樣

Cctv又影唔到，冇證冇據

係咪我抓傷自己，落街見人放狗就可以報漁護拉人隻狗？

推

如果你係大陸人咪得囉

屌你老母支那人

好撚有問題 好心啲大陸人死番去大陸啦 好地地一隻貓你唔去搞鳩佢佢點會抓你呀 唔撚識反省自己仲賴鳩隻貓

等我仲諗住笑波子個柒頭皮去坐監 有花生食

孝子生性病母倍感安慰

標題黨

標題撚

宜家香港係咪真係淪落到乜證據都唔洗一句你有罪就拉你捉你呀屌你老母 好撚嬲 大陸臭雞祝你同你個仔早日歸西呀屌你 埋沒良心齋聽一邊供詞又驚咩鑊嘅垃圾漁農 俾返啲香港人應有嘅心態出嚟啦屌你 香港人都唔幫返自己人係咪真係想做大陸走狗呀 屌